日本睇演唱會一問

想問下除咗viagogo 仲有咩途徑可以買到飛？

l tike?

絲打有無買過經驗？

自己上網打日本演唱會代購
有好多間比你揀
Jxxxclub個運費都幾貴
同埋日本演唱會一般開show前兩三星期先會寄飛
自己計下飛個日子收唔收得到飛